講問男性生殖器官是什麼樣子

岩岩飲湯知時見到條類似賓周既野 驚嚇

牛歡喜煲湯啊

應該唔係

豬尾啊

唔知 可能係

有冇圖啊 咩味

係豬尾啊，無呃你

飲過，第一次飲都嚇親

哦 唔該巴打

就是 可能平時冇拎條野出來唔知

咁多料嘅 想飲🤤

你又煲下

Bam

懶

見到都痛

咁點算

你煲

切柒煲湯

乜呀 話我撚樣

你會飲嗎

大大條呀

會啊 入落個保溫壺帶出街飲

撚樣

派街坊

以形補形

冇得補

諗好煲咩俾我未

照鏡

想飲咩先

Ok

8=====D

諗起首歌
咁就要切柒煲湯 煲湯
煲湯來餵狗

屌有聲

豬肚湯得唔得

我又何嘗唔係

胡椒豬肚？

係 好多年冇飲過..

唔想洗

咁鹹魚頭豆腐湯得唔得

但你想飲豬肚湯

阿姆斯特朗炮